紫荊黨質疑建制「是否有腦來反對」 葉國謙：挑撥離間 非真正愛國者

【紫荊黨質疑建制「是否有腦來反對」】
【葉國謙：挑撥離間 非真正愛國者】

中央提出愛國者治港後，針對建制派的言論相繼出現。繼全國港澳研究會理事田飛龍在報章撰文指，中央不要忠誠的廢物。紫荊黨創辦人之一兼發言人黃秋智接受《明報》訪問時亦質疑，有建制派沒有用腦來反對，連番的言論，是否代表中央要對建制派發出警告呢？

民建聯葉國謙指，不認為有關言論是中央的意思，更批評這種挑撥離間的說話，不是真正的愛國者的做法。他更指，看不到紫荊黨的出現，如何威脅民建聯：「我又不想覺得認為選委會出來之後，大家就好似爭餅仔，我覺得這思路是不合適的。我絕對不認為突然石頭爆出來，那人說，我可以爭取到甚麼議席，因為選委會這些人，我覺得是更加理性的。」

至於好多建制派自己或家人均擁有外國國籍，被質疑是否符合愛國標準？葉國謙表示這是基本法容許的：「香港是由其歷史背景中走出來，過程中確實有些人過往在外國讀書，家裡有很多國際方面的聯繫，所以在《基本法》訂立過程中，已將這方面視為旅遊證件，不是將之作為國籍。」
「擁有外國護照的，我接觸的，很多都是非常愛國的人士。」

笑死 狗咬狗

正呀，開始狗咬

紫荊黨先係根正苗紅

建制condom收聲啦

葉國謙周街辣火頭

捉鬼！

票投紫荊黨 踢走忠誠廢物

全中國就係為左嗰班黨員而存在
佢地咪係國
葉國謙仲而家話返人唔愛國

家裡有很多國際方面的聯繫

公然勾結外國勢力

支持紫荊黨了

民建聯無拉隊直播打科興，一啲都唔愛國。

預咗啦
就好似點解司馬懿一早有機會殺諸葛亮一樣
但佢偏偏唔殺佢
泛民一日仲係到 你班民建聯一日都仲要做白手套 幫中共維持佢地既管治 都仲有你地既價值
宜家泛民都收晒皮 中共已經唔使白手套
直接搵子弟兵黎

支持紫荊黨

收鄉紳土地....趕走廢物

葉國謙 呢D港英餘孽

葉國謙變撚左忠誠廢物代表，學埋葉問打十個

點睇都係紫荊黨先係共產黨眼中口中既愛國者

黎啦黎啦

夠膽咬d根正苗紅共產黨黨員

喂死撚開啦 冇人同你同路喎

保皇黨收皮啦

民建聯一眾黨友第時食粥食飯定食屎就靠曬葉國謙啦
多謝你成日伸個頭出嚟提供笑話

你話事呀？

忠誠的廢物
冇腦去反對

香港最忌飯碗不保

佢係咁屌個中央委派既人，仲話自己愛國？(根據佢地定義)

葉狗：我系中国人牙吊

基本法夠話有普選
你愛唔愛國就係當權者決定

支共一向都係咁鬥人，最後係要連本地人都要消失，你班土共根本冇讀黨史亦唔睇歷史，為咗個人利益走去賣港，喺支共下，呢班人將死得好慘，光復後，呢班人都係死得好慘

全是奶共廢物，不用分得那麼細

「擁有外國護照的，我接觸的，很多都是非常愛國的人士。」

愛邊個國

個老婆勾佬唔代表佢對老公唔忠心
乜撚嘢邏輯

會留返幾個本地人做樣,不過名額有限唔知葉國謙爭唔爭到

狗咬狗咪叉隻腳落去，小心有傻仔真係投佢地

咩戲

冇人會儍到想去威脅一班廢柴！

港督最後一個保鑣

扯貓尾姐
唔好覺得狗咬狗

all in 止驚

太年輕

一時又話旅遊證件，一時又話國藉，好亂

其實可唔可以唔好再覺得佢哋真係鬼打鬼
建制派其實唔會有內鬥嘅情況
呢啲手段從來係發生大型政治問題嘅時候就會出現
近期仲有一啲類似會搞樓價問題同丁權問題嘅事
次次有大型政治風暴之後都會有呢啲咁嘅趣聞出現
最後係不了了之
因為呢啲係政府嘅公關手段
目的就係令到大眾覺得佢哋都係有關注社會同埋唔係一黨獨大
亦令我哋有錯覺以為佢哋鷸蚌相爭，從而舒緩心情，減低抗爭嘅意識
其實當中嘅利益佢哋早已經分好晒
所以絕對唔存在啲乜嘢拗撬
一班只聽從黨命令嘅人，邊有可能有自由意志爭奪權利

抵啦
整走哂反對者
就預左有中共既人替你地啲位

當民主派無晒

共黨各派就開始鬥愛國

屈大家唔夠愛國了

緊係唔撚止 立法會基本都10皮野 加埋堆津貼成十鳩幾萬

唔好俾佢停！

建制一黎唔會有腦，二黎唔會反對

快啲舉報紫荊黨班支那人犯國安法

［行動post］盧吉道要人！！

冇晒敵人咪內鬥

繼續交戲，扮狗咬狗，做忠誠反對派

呢個時候要支持本土

狗咬狗，我寧願推波助瀾
等佢地冇機會同大陸水fd到一齊分餅仔

有班人已經歷史任務，喪鐘響起

葉國謙走得咁前 突然有D擔心佢

都係嗰句狡兔死
終国玩呢套咁多年班忠誠廢物以為家陣到自己上位？
呢班死曬就會清洗有地嘅白衫軍同擁權班狗

忠誠廢物，連狗都不如

最鐘意睇呢啲
唔好停啊

葉國謙咪痴線啦
習近平由薄熙來果陣到宜家
挑撥離間左幾多人

以前成日講
民建聯遲早成為棄子
雖然知道好合理、一定會成真
但曾經以為好遙遠嘅事
近日加速到已經見到跡象
仍然覺得好唔真實

葉國謙表示這是基本法容許的：「香港是由其歷史背景中走出來，過程中確實有些人過往在外國讀書，家裡有很多國際方面的聯繫，所以在《基本法》訂立過程中，已將這方面視為旅遊證件，不是將之作為國籍。」
「擁有外國護照的，我接觸的，很多都是非常愛國的人士。」

重提基本法和歷史
在中國的立場，香港歷史係恥辱，唔應該保留和要消失

巴打心水清，呢d新聞根本一場show,跟住劇本走，俾人覺得大家唔係同team,明明兩邊都係受中共order做野，扮乜柒。
最撚慘好多愚民又話要投紫荊黨為左踢鳩保皇，然後港共又會拎黎話有民主打飛機

成個劇本就係搵班舊共狗黎鬥

引班淺藍黃繼續endorse個選舉
當然鬥班垃圾我樂見其成

但票一定唔會投

看不到紫荊黨的出現，如何威脅民建聯

唔係睇到自己咁大
冇中聯辦配票種票，什麼也不是

俾我係建制就會叫依條廢老收聲
仲衰過唔講

應該唔會 通常槍打出頭鳥

冇反對派，開始狗咬狗

好有道理

紫荊黨扮同建制對立， 立法會先有戲做咖嘛，最都係一票反對一要棄權

紫荊黨好野

如果冇民主陣型既話 愈黎愈想支持紫荊黨了 搞撚死班建刲仆街黨最好

葉生成人搵野嘈
分化撚黎

支畜

揸外國護照但好愛國即係篤人背脊話佢背叛護照國？

做戲姐... 無左民主派 點都要有啲人扮下反派或者扮下罵戰為市民爭取利益咁

DLLM 葉國謙

做戲扮狗咬狗啫

你都有今日

一齊搧風點火啦

睇班仆街假戲真做都好

依家中國就唔想要香港班保皇狗 戲都唔洗做啦仲用你班忠誠廢物 緊係益佢地自己友先啦

睇嚟習大大都覺得班人太低質
係時候要清走啲劣質貨

鬥愛國

new condom
old condom
all condoms

建制派新風向：滅紫荊黨！

見到有建制撈左咁耐依家無得撈或者撈左咁撚耐都上唔到位兼俾人食埋我就好開心
兩舊都係屎有邊個唔知

枱底fd過打band

笑死，呢個7頭，快鬼的清除呢班忠誠既廢物啦

忠誠廢物

我唔理對家係咩人，我只想建制派衰

紫荊黨

冇人信你臺戲

忠誠廢物理應要取代

兔死狗烹

忠誠的廢物 對 假愛國的垃圾

On9投白票咪算，點解要俾民意授權佢

班忠誠廢物去到要俾人清算果刻至知自己死期到，其實又真係幾廢

止驚黨要炒起忠誠廢物，駛鬼靠你投票咩。乖乖哋買定包花生坐定定就得

「擁有外國護照的，我接觸的，很多都是非常愛國的人士。」

???

花生家吓幾斤?

葉國謙個世侄忠誠廢物楊開永
舊年區議會輸左比梁晃維
遲吓DQ左梁晃維之後補選
希望紫荊党會派人出黎同個忠誠廢物鏈過

想佢收皮好耐啦，青年民建聯

你呢個比喻有啲錯
司馬懿係比諸葛亮打到仆晒街
同佢對陣完全唔敢出城只能龜縮

你不如用袁紹兩個仔同曹操來比喻啦

7月1號之後就話之佢仆街

我睇應該係成為港共政權特色嘅胡蘿蔔加大棒 做返少少甜頭粉飾太平

人奶你又奶

越亂越好
狗咬狗骨

人哋紅底還紅底，但肯定有知識過葉國謙

到時睇中聯辦配票就得 最多去吸個白票屌票
你踩隻腳落去 台戲無咁好睇

中晒

做show啫，扮下互相唔妥咁，等班淺藍/港豬覺得真係有選擇

Rap

清算完泛民就到清算獻世派
你以為你地走得甩咩戇鳩

支持攬炒
獻世派一齊收皮

人地黨校教出來
真係諗住香港發大財
之後拎政績準備入中央

唔係廢物來

反而你諗下果班人個個都老鼠成咁狡猾
其實都幾麻煩

支持紫荊黨

幾時有簽名街站撐紫荊黨？ 我一定去

結局已經決定咗啦
紫荊黨嘅出現同定位就係要鬥到班民建聯食屎
下一步就係搶晒佢地啲蛇齋餅粽資源
到時睇下仲有冇商家佬同民建聯同一陣線

要去到鬧到人分化
就即係國謙就輸

佢係叫人唔好反對
佢無鬧唔用腦黎支持

佢地幾十年拎左支共咁多錢搞到一碌柒咁
其實一定要有人出來負責

問題係之後

偽反對派收左皮就有呢啲睇

老老實實，臺戲做得真係唔錯，又有晒張力矛盾咁，唔講真係會以為佢哋唔妥大家。

無哂民主派 就夾埋搞一埸大龍鳳 想營造香港有好多聲音 推紫荊黨上黎想make noise

好睇 狗咬狗骨

殺共產黨員最多嘅係共產黨，佢哋要不停靠鬥爭去避免自己被鬥爭（即係曹星如嗰隻）。所以土共日子近了

認同 再加上上面一堆打手 叫人票投紫荊 想咁樣營造番香港可以包容唔同聲音 唔撚係掛

人地根正苗紅仲咁大聲

唔明點解要自己對號入座

咪係 呢d 坑孽瘤會自己跳落去

不能同意更多，而睇comment紫荊黨已經成功被塑造成華麗嘅騎士團

認真？
而家9月100% 無得選

鳥盡弓藏

紫荊黨全部委任 洗乜你投票選

你哋班傻仔，支共眼內香港人無一個係愛國者，瞓醒未呀?

到時小問題會交足戲係鏡頭前鬧交，但到大位呀cap位呀就個個自動波投贊成票

葉國謙咁多嗲等收皮啦垃圾

認真d咩？ 遲早都會做樣搞番架啦 到時紫驚同民賤咪大家扯貓尾拎議席囉。 唔通你地真係以為佢地真係狗咬狗骨呀？ 人地個個收呀爺order 個人係廢 但起碼內部唔會分歧

點似你班兒登仔乜都反 乜都批評

建制一下鬥走晒泛民
搞砸晒個生態
而家共狗更加可以肆無忌憚
删走埋班唔係根正苗紅既廢柴

我覺得票就梗係要投
最好一次過投曬咁多個
仲唔夠曬愛国

仲會得閒忠誠反對 再叫cctvb不停輪播
已經幻想到套戲點做

Pin

真黨員就算點落難 點被共狗咬番轉頭都唔會反黨

睇番文革果班大概就明

但而家香港呢班 為錢先親共
係咪都一樣可以做到

各位太年輕了，呢d都係中共技倆，整個深紅嘅紫荊黨出嚟比較，想等令d on9藍屍更加團結d支持班忠誠廢物

關保皇狗咩事
係支共推支安法叫港共拉人
保皇狗從來無乜角色

我覺得堅係狗咬狗
翠翠只會相信自己人
呢班始終唔係根正苗紅
受過英國管冶嘅餘孽

首要矛盾消滅後，根係就係解決次要矛盾

因為佢知老共真係會層層批鬥

國安派嚟嘅都咁屌 民建聯想抄家？

臨走前票投紫荊黨

On9 想中共不勞而獲？

紫荊想贏唔係唔得 要俾啲誠意
起碼要來一場蛇齋餅糭battle、枱面枱底賄選、老人院搶廢老、再互告上法庭
狗咬狗越熱鬧越好

民建聯輸完區議會再輸俾紫荊黨真係柒到甩碌

笑撚死，日日都有戲睇

葉國謙搞港獨

why not both

忠誠的廢物

好多年前有聽過人講
2015年佔中之後共產黨最想處理嘅唔係民主派
而係獻世派
因為喺共產黨眼中
由1994年預備政權移交時
因為當時大陸其實當香港管治冇咩方向
所以大陸用咗唔少人力同科咗唔小水俾左派維穩同希望可以保持香港繁榮穩定確保香港馬照跑舞照跳河水不犯井水點點點

起碼當時北京係咁諗

然後廿幾年過咁去
共產黨發現班獻世派唔撚係路
除咗識洗錢攪埋啲蛇齋餅糭之外根本做唔到所謂民心回歸
當然 又冇可能同事事反對自己嘅民主派做fd

所以共產黨覺得反正而家都已經將香港攪到唔係當初政權移交時嘅香港
不如索性將佢哋眼中覺得冇用嘅政黨團體順便清除埋

過橋抽板 兔死狗烹正正就係共產黨一直做開嘅嘢

黨爭來了

下 民賤會唔會親共關我乜事？ 係呀爺幫係香港人面前做埸大龍鳳 香港仲有唔同聲音 但只係表面

你唔係以為呀爺想剷起民賤呀？ 一套戲 有男女主角 配角 會吸引d既 劇本需要姐

黨人治港

咁多個屌我嘅我剩係同意巴打
又啱喎投建制起碼有起碼有蛇齋餅糭 投止經黨乜柒都冇
止經黨識做啦

狡兔死，走狗烹；飛鳥盡，良弓藏；敵國破，謀臣亡

枉自己自稱中國人

冇錯
共產黨只係會信任真正根正紅苗嘅人

坐山觀虎鬥

其實根本性原因係
現在隔離國共只信佢哋派落嚟嘅人
socall嘅愛國鄉講人
由以前係香港話晒事
等變二等公民啦

止驚黨呢句同田飛龍嗰句忠誠廢物根本完全係同一個講法，呢隻葉國謙仲代民賤9噏，下場應該會好難睇

送中條例唔識交下戲
如果識好似田北俊咁玩應該可以拖多幾年
而家連建制都冇得留低

咁容易消滅個黨姐 咁容易派兒登仔上去啦

餅仔就咁大 一個人又食唔哂 食哂又比你地覺得獨食難肥

一班五毛戲子

乖乖地吠兩聲罷啦

不論真假
要現時見制派全部收皮
大家都係香港人
點解佢哋唔使食屎
支持紫荊黨打柒見制派

買定花生睇民賤聯滅黨！全力支持紫荊黨！

你一係兒登仔 一係五毛戲子

翠：

痴線 咁快有咁多紫荊黨打手叫人投票

仲要買戲飛入埸睇？ 支持仲投票？

#票投白票

保蝗弱勢喎,要聯合工賊党玩炸彈啦

套嘢鳩得嚟
其實幾好睇

同意。有番咁上下年紀，或者上過去做嘢，有過D經歷嘅，就知共產黨味野，完全係避孕套發明人

食下花生啫
佢哋點咬定係扮咬
一日仲係under中國 香港都係無得救
執定包袱走人好過

委任40-45席 已經夠啦 仲洗乜去功能組別+直選議席

以三國演義嚟講 其實司馬懿一早知道諸葛亮死咗
只係扮唔知 因為如果姓曹嘅知道諸葛亮死咗
下一個要死嘅就係司馬懿

利申：都係道聽塗說

條柒頭想同now 鬆鬥愛國?

投白票咪即係 endorse 個選舉制度？
白票通常係控訴選舉不公 (e.g. 舞弊)
杯葛投票先係反對選舉制度

下個應該拉佢

On9 定五毛？

唔使揣摩中共嘅目的
反正都係馬騮戲
千祈唔好踩隻腳入去

全部都係老千
保持距離提防入局

Do nothing. Let them fight.

拉得

支持紫荊黨。[url]網址[/url]

扯貓尾

呢個 post 好多鬼 account 帶風向

乜撚人都有 真係唔出聲好過

究竟佢哋有幾多人打咗？

共產黨眼中建制派呢班始終係香港人嚟,所以唔會信得過佢哋.

人哋根正紅苗 你呢啲港英嘅垃圾當然要清走啦

我就係要呢d

鬥紅

參與即係承認呢兩個非法組織

事到如今，我寧願紫荊黨執政，都好過終成的廢物

敵人的敵人就係朋友

大家要熟讀黨史A B 團

Pin this

你以前點對泛民 宜家咪用同樣方法對你囉

你覺得佢地需要香港市民既票？

委任議席會俾咩人做越黎越清楚
支國人過半
奶共派

正如民建聯開街站支持人大咁

直接屌佢人大做咗嘅決定駛鳩你支持咩

比人講中要害 差唔多架喇

營業一部同營業二部爭生意呢個好清楚，但同意我哋唔好理人家事。免得幫人背書

到時民建聯有少少腦而又仲想撈政治油水嘅就退黨保平安

撐忠誠廢物葉國謙!!

「擁有外國護照的，我接觸的，很多都是非常愛國的人士。」

入外國籍係咪要宣誓？係即發假誓

人哋直屬中共，淫賤聯只係中共喺香港嘅白手套
用完就棄㗎啦，你點同人鬥，更莫講其他更低級政黨，什麼工聯會，屌！ 學歷又冇，論述又冇，衛報係世衛報紙都噏得出，你哋唔係忠誠的廢物係乜嘢

人工事小，延後利益是大，無咗個位，下次狗扑嘅就係佢哋個頭

建制派全部唔識支那歷史
投敵賣國既人
全部無好下場
自古中國係四分五裂
從來無咩一國或者正統
但就好講求對自己鄉土既忠承

畀你地廢物繼續尸位素餐就真係唔愛國喇